%-----------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-----------------------------------------------------------------
\cvsection{{Work Experience}}{{Experiencia Laboral}}
%-----------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-----------------------------------------------------------------
\begin{cventries}
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Software Engineer Intern} % Job title
    {Facebook Inc.} % Organization
    {Sep. - \IntlDec 2021} % Date(s)
    {Menlo Park, California (\IntlRemote)} % Location
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \IntlItem {{
          Improve UI components to provide a better user experience (React)
        }}{{
          Mejoré el UI de ciertos componentes para mejorar la experiencia de usuario (React)
        }}
        \IntlItem {{
          Created a typeahead component for filling out address forms (React and GraphQL)
        }}{{
          Creé un nuevo componente del tipo typeahead para auto-completar direcciones (React y GraphQL)
        }}
        \IntlItem {{
          Start the migration of our database APIs to use an ORM (C++ and PHP)
        }}{{
          Empecé la migración de nuestra (C++ y PHP)
        }}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Software Engineer Intern} % Job title
    {Facebook Inc.} % Organization
    {Jun. - Sep. 2020} % Date(s)
    {Seattle, Washington (\IntlRemote)} % Location
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \IntlItem {{
          Developed the foundations of the new logging stack for Facebook's web Real Time Communication products (Javascript and PHP)
        }}{{
          Desarrollé la base para logging para los productos de comunicación en tiempo real (Javascript y PHP)
        }}
        \IntlItem {{
          Added new UI features for web "Rooms" using React (Javascript)
        }}{{
          Añadí nuevas funcionalidades en la interfaz web de "Rooms" usando React (Javascript)
        }}
        \IntlItem {{
          Helped in the maintenance and refactoring of our RTC web codebase
        }}{{
          Ayudé en el mantenimiento del código sobre de nuestras aplicaciones de comunicación en tiempo real
        }}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Software Engineer Intern} % Job title
    {Facebook Inc.} % Organization
    {May. - \IntlAug 2019} % Date(s)
    {Menlo Park, California} % Location
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        % \IntlItem {{
        %   Worked with the ConsumerX team that is in charge of the Save and Collections features, which has an impact for 200M+ monthly active users
        % }}{{
        %   Trabajé con el equipo de ConsumerX, teniendo un impacto sobre más de 200 millones de usuarios mensuales
        % }}
        \IntlItem {{
          Built front-end components and features for mobile apps using React Native (Javascript and GraphQL)
        }}{{
          Desarrollé nuevas functionalidades para las aplicaciones móviles usando React Native (Javascript y GraphQL)
        }}
        \IntlItem {{
          Modified the existent back-end infrastructure using the Hack framework (PHP and GraphQL)
        }}{{
          Trabajé sobre el código previo de nuestros servidores (PHP y GraphQL)
        }}
        \IntlItem {{
          Collaborated between team's designer to settle in final designs
        }}{{
          Colaboré junto con los diseñadores del equipo para acordar sobre la versión final de diseños
        }}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Software Engineer Intern} % Job title
    {UKKO Solutions} % Organization
    {May. 2018 - Jun. 2020} % Date(s)
    {Monterrey, Mexico} % Location
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \IntlItem {{
          Developed web applications using Ruby on Rails, Webpack, and Docker
        }}{{
          Desarrollé aplicaciones web usando Ruby on Rails, Webpack, y Docker
        }}
        \IntlItem {{
          Created and modified scripts for embedded systems in Raspberry PI, using C, GoLang and Python
        }}{{
          Creé y modifiqué scripts para Raspberry PI usando C, GoLang y Python
        }}
        \IntlItem {{
          Implemented unit testing for the front and back end features using Capybara and Rspec
        }}{{
          Implementé pruebas de unidad e integradas usando Capybara y Rspec
        }}
        \IntlItem {{
          Built CI pipelines with the tools given by Gitlab
        }}{{
          Hice automatizaciones usando las herramientas que te da Gitlab
        }}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
